★如果唔再起公屋，班150蝗會瞓邊？

逼爆 金拱門

每日150，假設一半要依賴公屋

要開多幾多間金拱門分店？

仲有南蝗

趕你去訓街咪有

浪人？

Come my home

yoyo office?

比游b捉走

香港變成江戶時代日本

正

腦魔而家訓邊

咪傻啦，人哋大陸大把錢

香港無報咋！

公園

之後集體投訴政府趕進殺絕...
最後逼政府比樓...

瞓石丸屋企

秋天可以瞓公園

游b home

老貓，我可以照顧你

no

Why

九龍公園好多gay廢老

趕走香港人咪 有位比支那人。屈你公屋富戶就可以慢慢收緊要求

Lm